[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？ (608)

派我贏大錢

阿特蘭大聯 easy win 補個4:1波膽都仲得

西床一球都無 死緊

垃圾城角細

我願意以一日射三次換取西床半大 神呀 救救我吧

俾西床往績呃9左

33分鐘 兩隊加埋3起腳
平均11分鐘一腳 仲要射唔正

求神奇蹟降臨我身上

紐約城 苦主
請加入反城黨

中央幫幫手入佢一球先

小保加尋日和左波 分數無拋離 小勝一粒/和波
多數下盤 算啦 都就黎40分鐘
唔係想打沉你 但真係假波

純粹安慰下自己仲有奇蹟

建議可以戒下呢啲波 半一盤嘅波唔建議你買上盤
四大聯賽完左 咩波都無路捉
呢啲對外圍只係二 三線聯賽
意甲都完埋 可以放棄賭幾個月 搵下人生樂趣

無買盤 買左大波

即場角大2x1?

不出所料 西床盤凍過水

河床又玩和波完 買10$ 無入球算

半0全3得唔得

仲有10$

話左半一盤
手足你無買吧

那有錢
琴晚開始已經不斷叫人唔好買盤了

今日2注刀仔注過開田50贏900 20贏500 d大注500$盤輸鳩哂

同路 買左大波

派me

西床又打假波玩和

西床開到大派100俾你

ok

Lm

識賭一定賭巴甲

水？

已經見到個劇本，西床1：0完場

6c
5c

入波啦西床

3:1

河床入未

西床比球

河床入粒啦。。。。

刷C做乜

意假差少少

我而家覺得美職雖然廢但好真誠
西床依D假波狗

河床入粒救大家

打和不如輸埋佢

西床
8.5s
9.5s

假波狗斷腳兼冚家產

瓜2.5b
Fc 10.5b

又結算 馬會8點後先結唔得嫁咩

狗會on9？買唔到瓜唔知乜春

係都唔撚等啲波完曬先結

8點之後你結乜鳩都得啦屌

保地花高cashed

大蛇谷收人
tg me aliaime

訓醒見到過關斷晒西床同老虎

Goalllllll瓜達

2.5b -1

Me

瓜達

達2:1

差fc 10.5 先贏

瓜達-1。6倍幾，又俾人搞

B or s

Ft ya cashed

好難賭

B 中既話贏6千5

我都差達瑞斯

花高 達瑞斯 同你同路 好安心

祝你贏

mememe

找數未

我之前貼個啲無贏啵

6c

佢叫我

我
前日日職屌唔住

支持你5more

手足

派唔派 抽唔抽到都希望手足們會贏

輸到得返旅費

7

大家贏 最好 布文

贏馬會

布文幾時再黎幫我追數

中既話 頭十 抽一個一百啦 琴日炒左好多

哩條數岩岩好追番30k

我

LM

lm

Jump

刷角未

達拉斯入未啊？

四連角

支持比角

幫手屌球

比角比角

角

c ar

我代埋我老死財神書包判官豬爺二寶阿星lm

請你抽我

支持比角呀屌

角呢屌你老母

人手支持比角

冷靜啲呀

支持你

角呀

冇角兩隊一齊降班

屌緊邊場？

仆街 過關次次都奶野
單頭又中

支持你中

我幫你打電話叫角

收皮啦你

對了

大胃下季黑卡

點check

大胃屌角小隊!

擦啦屌你老母

登入 or email

邊有咁多黑卡
我小戶黎

我叫左個手足上黎一齊屌角
希望中我

Molamola 留返今晚all in

信念
希望

用web？

呢個點check?

8ccc

連角未

打上1818問比較好

3連c

角呢

投降了

Ali真係好正

10k 上到24k算係咁 琴日跌番12k

勁

比日勁搞撚死

虛擬all in就中
用錢買就豬 屌

0：0ft

冇角冇入波，都唔知踢黎做乜

踢黎做咩

換左咩

改名轉運
6月入20k轟狗會

海馬谷最後召集
pm me
tg aliaime

達拉斯好沉

紅

哈哈

姐係點

打飛機平衡返心理

Ali世界第一

派左4000？但我户口得1000，馬會騙我

澳職角仲易撚過美職

Rich

意假角>澳職>西甲=英超>MSL

呢到大把黑卡大戶啦
高蛇盧蛇KY
我小戶

你輸返姐

西甲半細全大

有無手足打lol

傳說喇

大吾

大哥

屌 琴日輪意甲

全部高水fg

睇你既av啦

準備金卡
多我一倍

想打飛機但係公司

唔識㩒 布文教我

今季有卡？

問手足有冇人試過手腕傷完唔好但照完又冇事
但用力就痛

搵到了 感謝布文

大戶

有無手足想唱歌
200$
一首

大胃邀請音樂人入谷
缺歌手
有興趣可以pm me aliaime

胖虎歌喉

點襟

唔好quote

好悶

今晚電丁輸撚硬

不了

想要 雷丁

沒有貧b的第一百天

又同路了米修巴打

今晚跟定你

召集

召妓喇你

垃撚圾
河床真係0:0 踢假波完
睇清楚哂d人真係開心
連中成日又點,最後兩口咪又輸番哂

可惜你無錢 個陣半場入河床無入錢都幾高水

西床要買對家

西床唔係要買對家嘅,上一場就出左線出後備.成人之美比對面出線.
今場因為小保加都和波,分數差距唔大,第3同第4名都輸鳩左.
咁佢咪和波直上 殺撚哂d上盤

之前嗰排好正氣

想買電J。但大部份莊都係哈德落飛...

之前打少人地幾場,直上第2名,佢呢場都係打少人地一場,打埋先同場數.
呢場和波都有一分,3,4名輸鳩哂,小保加打多佢一場,又係和撚左.
呢場半場仲係0:0就直接買無入球 仲有2.8倍左右

其實今朝仲有自動轉帳未返去HSBC，而家仲有少少

重插木耳朋友隊

中場已經feel到假波味但冇錢買

半一盤,不買上盤,所以呢場和/對家贏,半格都收唔番.
依家已經睇通睇透哂

⇶⇶⇶⇶⇶想⇶⇶⇶⇶問⇶⇶⇶⇶邊⇶⇶⇶⇶度⇶⇶⇶睇⇶⇶⇶⇶呢⇶⇶⇶⇶d⇶⇶⇶⇶積⇶⇶⇶⇶分⇶⇶⇶

今日只有2場會有正常賽果
哈特斯菲爾德對雷丁(英冠)
布倫瑞克對禾夫斯堡(德甲)

點解會咁既
想問邊度睇呢d積分

真

雷丁
禾夫斯堡

雷丁同禾夫W?

跟

修巴 頭場買咩

好撚悶

星期一，___盤日

今晚有場派錢

仲信呢d

盤都得

我也是醉了

1818

雲子世界第二
Ali世界第一

你會點買

雷丁 禾夫盤
利申 唔買

今晚訓身

有冇人派我起機

有冇木耳朋友隊同路

膠都廢事比
但都請你食十粒

求派重新起機

小戶胃心水分享:
早水
雷丁
奧雷
AIK
史卓加斯特
布倫

全部要盤

全部要盤啦

雲子世界第一

支持下

禾堡唔敢要 雷丁買細算

有冇人覺得升班好睇隊波有冇班費同知名度，好似尋晚黑池同隊xxxx，直覺就簡左黑池黎買

馬後炮

感覺要睇佢個球會有無錢..
無錢咪踢下假波.

埃克塞特真係睇個名都

個d就唔係太清楚啦,不過可以講就係.
呢幾日d西波,平半可以買上盤,半一建議買下盤
十場半一盤,得2~3場開到上盤,你買撚哂10場都中7~8.
當中7場輸3場,有3場輸水位仲贏4場
半一上盤真係不了

啲隊根本讓唔起咁多 入得多又失多

有d隊半一盤注定開唔到
但某d隊好大機會開到
特別係次級聯賽，瑞超挪超

半一上盤受害者

AC屌佢老母

半一好難搞，我買左馬斯特受讓1.7要輸半格
Ac對家1.68反而贏埋

作客讓半一仲要超高水真係要三思

但係升班有廿億港紙喎
打假波比到呢條數?

半一上盤愈高水愈易開
最少都有半格

平時都唔會買半一下盤，仲要係1.8以下
呢隊馬斯特累我三次仲買佢，自己低死
仲有三賤

Btw聽朝沙士菲果場半一至少有半格收

超卓先生追數追成點

升班賽我就唔會咁睇 同埋我都好少買
要假都係頭場假架姐
尋日我都唔知點解直屌左黑池+1 諗住會和波

雷丁世界第一
埋黎睇埋黎揀

今晚雷J大船？

又唔係好大，不過至少叫正常波
同埋有即場有得補

想跟不過輸9曬，唔想再入錢，戒一排等d聯賽開番先再玩

而家輸緊差唔多20k，最好彩試過中過條8串有關輸半贏過7k，跟住之後冇好過

戒買盤就好好多

戒買盤同過關就冇事

但如果過到一次關就咩都番曬嚟

唔玩盤玩咩？

大細

一日直插30k

天狼星平手盤,坐和望贏吧
維京又係廢到仆街

發現至好賭係即場角大60分鐘有4c以上

買即場角大3倍既中位數

80%中，輸一次都唔緊要

3倍要輸3次先係輪

真理

半全主客入球角大細波膽

咁45分鐘7c呢

60分鐘有4c以上就等到60分鐘買3倍中位

人地10蚊10蚊咁買就有得贏，我幾百幾百咁買就係咁輸，公平咩

一齊戒賭.幫下人屌波算啦

好呀，呢排真係戒，等d聯賽開番先玩下

咪十蚊玩下 無所謂嫁 量力而為

10蚊買波膽都得架

雷丁贏2-1

角大和波

大蛇谷最後召集
pm me
tg aliaime

今晚要出手鳥

今晚一定可以反cup馬會！

有冇雷丁既支持者

2-2波強 70倍

雷丁，要爭氣

me

自膠 半場睇左全場

後日 美職 哥倫布機員

猁的一切淩亂著
輸比雷丁了...

雷丁大船

有

雷丁大波有冇得諗

請大家放心買雷丁
外圍係哈德大船
雖然我戒賭

各位安答

安你媽B

屠sir 收米了

前排你好似角大收錢收到手軟

諗住買一注上盤 半盤w 再加1:3😂

前排有運姐. 3倍 5倍都收到錢
依家買1.7倍都收唔到.
黑仔要認命.戒賭一排先啦

手足要跳了

啱

今晚穩了

痾煙左雷丁

全部支持

個場爆到20角
16.5 17.5 18.5 2倍 3倍 5.5倍
全部都收到錢,成個世界都屬於我.
無cash out,一黑起上黎.個世界黑白色 認命
有機會再賭.過一排運起先

下次再贏過

雷丁客勝

雷丁支持討論區

join

如果下次我贏到,我會派番比派過我嘅手足先
好彩贏個排有派人,無白費贏番黎嘅錢
比番哂hkjc就想死

bin夠未呀

下次派我

雷丁號最後召集

雷丁

好重

支持

我都加入雷丁！

和波

想買雷丁，但心入面撐開哈多士

好難抉擇啊

不買

雷丁 半大

支持哈多士！

已買半場1:0, 2:0
全場2:1 ,3:1

但係雷丁唔落飛

上左雷丁船

不了，買左半客

雷丁強陣？

696強陣

不

哈德

穩如狗 等收米

有冇link

星期一 1
哈特斯菲爾德(主) 對 雷丁(客)
讓球主客和
和[-1]@3.50

10$試試佢

哈德超重心！

等收錢

你收皮啦,屌你岩岩又話雷丁 on9

乜料呀

岩岩雷丁，而家哈德
兩邊都買晒

你都傻 華哥不嬲買曬主客和-.-

你呢d人仆街死啦，一時一樣 係唔撚係男人呀 廢柴

哈哈 收皮華

雷丁 半場0.5/1 入球大

反高潮2：2/3：3

似樣

我雷

來了 雷丁

又真

雷丁超重心！

半和

你想點呀

兩邊買晒，輸10幾蚊水，完場又可以貼張真飛出黎威威

20蚊抵啦

半細cashed 9527

主隊cashed

入波未呀

主隊 第一隊入球

主隊穩如狗 收米

Cashed

9527老母cashed

兩隊垃圾hea多過踢

又呢招,反手gel有咩意思呢

分析左未

玩下姐

屌你老母食角

無買到盤

洗撚分咩 一球全部下盤

穩如狗

戒盤

雷丁上

1c

買左咩

Allin10蚊 和波

第一球 主
第二球 無!
開個讓和比我贏莊25$

第一粒主呀

亞賠黎講，附加賽極少讓平半，讓都輪唔到哈德，
平半過分造熱了，必發81%投注係主win既時候，升盤降水起唔到任何阻力作用，如果開哈德莊家應保持平手低水降低賠付先岩

哈德屌打緊咩，係咁嗌主第一隊

停屍

唔得咩...

主隊第一球casheddddddd

暫時的確係

有無手足仲要之後既分析

主差d入

中呀

all in主第一球 20$

主隊穩如狗

西丁差少少死角入網

我要

等收米la

雷丁要爭氣

唔希望雷丁番上英超 留多年英冠比人追住買住贏錢咪好

Gun 冥通5億

gun 港紙30k

大多你兩個南丫島

讓和3.5倍 主第一粒1.8倍
中左可以贏50$

in左雷丁啊

加埋弱智輝老母

我按左層海之戀落去買左雷丁

係喎,主隊有木耳

順口

花之戀咋

雷丁半細cashed

反手屌波post

力頂10.5細

買左角大

半細

主其他

主真係笑左，2碼空門打飛機

感覺雷丁會豬

唔係網側咩

應該有紅牌

咁都沒角

主隊開個讓和啦

9.5大
10.5細

和其他

西番入黎

9.5細
10.5大

力頂9.5細

屌你 真係有買

角細黨又羊

9買 第一次賭

😭😭😭

是但搵隊入啦

你個名

X教授去左睇

邊面大船

買左半和 唔通真係得

半細半和cashed

2c

就黎俾人block

記得佢係蘇格蘭人？

6月頭先去
豬曬就唔去

好笑?

雷丁半場1-0ok?

歡迎比熟人睇到就得

正定反

仲未見到假分狗出現,放假

梳

想出現？

Sor

正呀#pain#lm半和全客

哈德斯菲爾德fans

雷丁比人㩒屌

兩隊不停回龍 HEA時間

弱智輝全職手天使 夜晚要早訓

好奇ja,個條撚樣又朝早假分到零晨

呢場好重要，fans去現場都唔奇

可能趕住練習，聽日幫自己醫院出賽

唔洗心急 下半場哈德入佢一粒

15k啦，sky diving都已經4 k，搶錢
諗住潛三次，加埋機票酒店，我估差唔多掛

1.5b?

申請拎牌

係

雷丁頂住

一球完場 哈德贏1粒開個讓和唔該

要左主

補了主晉

黃牌多過角球

咁我補客

電J

Reading

1.5b 1.97 $480 早買早享受

mooy

Gun

似0：1完

等埋1/1.5b都仲得

1:0

咁撚遠都射,以為自己係卡路士

未必等到

3c

雷丁快入

4c就買角大

半和都似 點會等唔到

隻角開到咁柒

電j

雷丁廢撚到呢

又半和

Cashed

睇住自己爆
角球細就好像一個計時炸彈

又話0.5/1大

Skip 左

節奏慢撚到

電j半場入一粒先

係咁傳後 不如唔好踢

安全至上

仲半場0.5/1大?
全場0.5/1大都出埋

買左10$讓和 信我

有場100%益你

睇個款又係等加時

入下波啦，好悶

雷丁快啲入佢老母

買左雷丁都覺得雷丁好撚垃圾

雷丁咁屌無角

Sure

完全念唔明哈徳係中立場點會讓平半，最盡都係平手

電j入波未呀

4c

引人買上盤

暫時,主隊似樣過客隊

7.5b gel

睇住場波...你就知讓得岩...雷丁半場都過唔到

似係0：0加時等12m

輸到pk

但哈特都無把斧 下盤仲贏緊

等神奇更衣室

雷丁其實唔廢

角大jumped

係，捉心理

不要消失希望

你想咩心態?覺得會開半和咪買半和囉

下半場開始有攻勢應該會有一大堆c

0.5/1半大

半細@1.29
半和@1.92

半和cashed

暫時睇8.5 9.5s開硬

戶口回返上二千先諗派

你依家有無500

呢場至少8角

利申:9年角球經驗

收硬錢

冇

波既野
有一分鐘就踢到個盤出來

Gel !

即場9.5 10.5大

我覺得8.5s會爆
下半2隊一定落力好多

大家要記得琴日a 米 同拿坡里的故事

拿玻里 7分7角

等到8.5入大

狗會仲停埋角

痴撚線 第一次見即場角球封盤
想追都追唔到

送＄

雷丁再中場鳩猜就大唔到

買左第一球主同有可能呢球決定上盤生死

真係多得條仆街

佢地二隊70-90分鐘會係咁刷

應該係預備刷角

睇死狗會最多比人淨係入到8.5

拿坡里劇本吧

是旦一隊FG之後即入角大

即場主勝2.66倍

雷冰係個後場都玩幾分鐘

玩野遲早

入唔入9.5b好呢

買0:0 now

如果入波 再補無入球

無得輸

8.5算
有時爭一隻就係爭一隻
一係大細注

要入就快

雷丁似想守和就算

如果絕殺就無得補

8.5B有無同路?

買0.5/1細算
1球輸半

買左

發玩

5c

屌...買唔到8.5 唔買了

屌 我都係

又輸一場
跟我對家實變李嘉誠

9.5b 穩

未完!

仲有35分鐘

另類gel?!

完了吧 如無意外
哈德入球我生吞石油氣

好啦 照入

開波前買50蚊讓客，1.6幾倍
宜家好唔好補20蚊主

輸都要gel

明明好波過對面都唔迫

Hihi

和輸半姐
仲有100玩
我睇好主
希望你贏

買2-2搏一搏算, feel 到最後10分鐘會玩野

希望9.5b 10.5b cash到

你哋好nice

開番8.5啦

屌你老味 踢都未撚踢完就話輸 仆街啦你

等到8.5升到兩倍就大

對唔住大佬

兩隊肯尻角未

木耳留到咁後做乜

9.5b 7.5b 7.5b

快d刷呀

-5c

屌 得唔到2倍
搞到要買9.5大

會出番

All in 左 9.5大
起望開到10個 求集氣

睇住個鐘黎刷

又開過7.5
咩水位

雷丁肯入波未呀屌你老母

半4全12

0:0不如唔好踢

集氣

-4

雷丁入輸全格吖

和1.64倍

65分鐘.差唔多

屌你老母哈特大廢西

刷角呀仆街

咪係 烚下烚下咁

開場咪2-3倍

快d刷角

刷角呀

補個雷丁晉級

雷丁快刷角

x博士:好撚悶呀

冇角冇入波 學足三賤 屌你老母

落返8.5

屌你刷角啦

準備jump

我真係唔信0:0完 0.5/1大
不過齋睇唔買 睇下黑完未

兩個連C雅呀

哈特斯菲爾德 2分鐘內入波

gchi

雷丁猜波on99，快刷多4角

唔支持

又無角

0.5/1大

讓球和!

係就好

3C MORE

刷角？不了，頂到完場

仆街都係想入加時,,等個氣氛谷上D

收到風雷丁預備入

屌 睇住365睇到灰 下下底線進攻之後變左對方控球

唔好睇呢d.直接睇佢有無波入就算

雷丁廢撚到

屌你 未完!

jump了

9.5b jump...

唔係掛

上盤jump..

打邊爐又

即係點?

買撚左上盤又要驚.屌你地咩!
仲有17分鐘呀

有機會就7.5買大算
西波

下盤了

姐係買左主讓球

屌你老母肯日未 哈特大廢西

開到9.5b我跳城門河

跟隊

屌你老母 角大真係世紀大伏
輸哂就真係可以收工了

兩邊進攻大廢西黎

7.5

mooy交得咁靚,條友仔射到咁

雷丁死左佢算啦

豬到仆街點派26xxxxxx

雷丁入未

哈特攻攻下又變左雷丁控球 係咪真係咁撚廢呀
睇死加時係咁爆角

就入

哈1:0未

7.5s入埋

刷角呀呀

兩隊都垃圾，比你上到英超下年咪又係翻落黎

雷丁 食粥食飯靠你

派都5派佢啦=.=

入2球好嗎

呢場應該無了
垃圾波

禾豬撚死

賽前?=.=

呢樣真，等做降班隊，現英超球隊對親呢兩隊其中一隊實要落重本

輸埋就輸20K 正式清袋等下季

主勝+9.5b

7c

0-0
角細
踢黎做咩

兩隊個主客倍升到

8.5是元祖唷

我諗呢十分鐘多多角都有

雷丁頭鎚入 ok?

快入 雷丁

比多3角

主請你一定要升班

8c

-2c

如果入唔到波就同我刷多D角回返啦

-3c

Bomb

屌 控好少少得唔得

-2角

各位手足9.5b -2!

買角細個d正一傻系

3連c是夢嗎

是

block左

加時先升👌👌

出現了

雷入波!!!!!!!!!

刷角呀屌！

發達了

比多兩個呀
只差一個連C呀

入波未
還我90分鐘比賽

咩事比賽暫停

兩隊垃圾等踢12m

刷多2角啦屌

差2角

0:0但決賽 加時唔係應該會鬥射12m咩？

快刷角

主快入

姐係會唔會加

刷角啦仆街，兩隊死廢西，屌那星

踢黎做乜 搵啲球迷落黎猜忱剪揼好撚過啦

唔係1：0咩？

主

無人派典賭

雷再唔入空難算啦屌

人講你又信

角球初盤係幾多

假分黨黎
Btw 比多兩角

block

9.5 定10.5

9.5同10.5

呢啲垃圾波要讓波以後都唔好制

岩

11角完

屌佢老味傷左就出去啦坐係場度做咩，刷角呀仆街

屌你暫停又唔見5分鐘

仆街姐9c機會大

搞搞下都完場...

停完未

屌 傷完未呀 我要連C呀

10

唔好呀

哈多士絕殺派100 頭十

屌你阻住晒

仆街死埋一邊啦，坐係場度做咩

好

打門了！

掟佢出場

角呀屌你

26814257lm

哈德入波我表演頭浸屎坑

補返7分鐘啦

停左4分鐘

仆街起碼冇撚左5分鐘

8.5倍主勝要入

正垃圾

補多45分鐘都係0:0

屌你哈德猜乜撚

到底哈特大廢西肯日未

拖時間

班軍醫係咪買撚左角細, 腳傷咪即刻抬出去囉

Pm

9c

7分鐘 補多角呀屌你

補七分

8.5b cashed

下盤都仲有半格贏 你哋就好啦

補7

屌那星刷多角

只買了10塊錢

又傷

比多c快!!

快快手黎多2c

8.5ez

中

回家未

快撚d啦, 掉個界外球都慢過人

木耳d角球開得柒到

more c

木耳絕殺未

比多角

快!!

電j 絕殺ok?

買邊隊晉級

成93分鐘馬會都唔封盤就知唔會有入球

下個月見

補時定直接12碼

冇啦 似9c完

未完呀 唔可以灰心

直接12m?

唉 屌 兩場All in 都係差一角

雷丁中柱

針了 唉

角細又輸

仆街啦, 淨係d龍門球, 界外球都起碼開左半個鐘

有冇絕殺睇

如果一定要分勝負咁咪冇人買和？唔識

收聲啦你

9.5b jump

係 唔好比馬會陰到

要加時

計90分鐘

係ge

兩隊都仆街死啦 屌你老母成場係度散步

咁好人做乜

有6人 還我90分鐘決賽

唉 第一次買10k角係蛆意盃決賽
又係差一角
今場又係差一角
估唔到20k輸哂係角到
睇黎可以收皮了

上盤又死

屌你老母射空氣唔射角

9c完

完

Sorry

咁都要輸半

屌那星打下邊爐咪算 刷乜c

賽前角細中了

又9角完。。。屌

又輸

9.5 10.5 細cashed

哈多士
到底兩隊波係度做乜撚野

屌你老母西布朗
唔係你果球已經贏左

7.5b✅
8.5b✅
9.5b jump

9.5s 1.6買到得番1.4x

仆街補7分鐘 9.5s 真係就快要CALL白車

補少少哈多晉級

又輸成千

Same

兩隊都空難死吧 差一角都冇 鳩下鳩下

9C 完? SURE?

好多場和

大家加時想點買

戒賭3日 有緣再會

完左未

no goal

0 0 9c

主定no goal 好呢

冇入球 大大注

NO GOAL 2隊都廢過撚

大船

好彩補左少少無入球 頂返個輸半

食屎狗唔刷角
兩隊一齊空難啦

加時係重新計過？

雷丁next goal

加上去的

No goal all in ed

唔想再指意呢隊垃圾

角果D呢

90分鐘一球都無 唔通多三十分鐘就有咩

唔計啦

下盤執左少少放落雷丁next goal當無玩

而家先刷黎把撚咩死全家

淨一百all in哈德晉級

空難死

飛霞 原來有人角細

加時x2

咁主客呢

真係唔想買no Gail, 但又唔敢買主

法定時間內架

全主果D唔係計全場咩...

買左400冇入球 400雷丁晉級 我要中兩注

重心 主晉

咁點先會和波

咪90分鐘內囉 依家係加時喎

D下一隊入球好分到好似個加時0-0硬咁
鬥個氣兩邊買50蚊先

jump得

加時唔計

例如你買盤 咁90分鐘咪和咗 下盤咪收半格